耳仔入水塞左點搞好

啲耳屎吸完水塞實左隻耳，依加聽力-80%

睇醫生 去吸耳

要切

吸塵機吸出黎

側返嗰邊瞓

擺個吸濕大笨象入去就ok

入水 耳屎發漲 塞耳仔
可以自己去藥房買啲耳油 瞓前滴幾滴 再打側瞓
記得鋪張嘢係枕頭 怕整污糟
滴幾日佢會跣咁少少出嚟 再小心了佢出嚟
小心啲唔好又推返入去
再唔得就去耳鼻喉科吸耳仔

去買支滴耳屎個d野

所以直入式耳機最傷耳膜

拉耳珠

買個有鏡頭既耳刮
之前聖誕交換禮物收到
都幾正

搵診所話耳仔塞左
佢會幫你通

正常等幾日就冇事,耳仔有自然機製會慢慢推返d耳屎出黎

唔得就睇醫生叫佢開支野比你滴

再唔得就搵耳鼻喉科

正常會自己好番

耳有耳油流出沖走耳屎，勿用綿花棒，耳屎只會越挖越深

當年去診所搞，個醫生用棉花幫我清

正wor呢份禮物

試下搵風筒輕輕咁吹返乾

訓左成晚 冇用

吹完都冇效

認真，原地跳，通常跳十下八下就通

我係兜少少水入耳仔到，打則頭跳幾下就沒事

放粒米嘅入去,會吸走啲水

用花灑大大力射水入去沖佢出黎,醫生都係用針筒

我依加得閒就跳下 冇用